浸大共諜語言中心主任李瑩閪垃圾學歷！

PhD in Applied Linguistics (Lancaster, UK)
M.A. in Applied Linguistics (TESOL) (Sydney, Australia)
Postgrat Dip in Applied Linguistics (Beijing UST, PRC)
B.A. in English (Fuyang Normal, PRC)

唔識嘢返出去啦

樣問題

又係靠master同phd洗底

咁你都解釋下啊…
人地想來支持都畀你鬧走
你到底想人地知定唔理啊

5毛識野就唔洗做5毛啦

阜陽不正常人類研究中心

樣樣都解釋，係咪由幼稚園abc 教起呀？返出去啦。

共諜模式，一條龍

蝗蟲一隻

喺北角讀外文系嘅，基本都係共産雞諜！
雞諜畢業之後，就會舖路做一個國際雞諜，呢個case, 先去英美識鬼佬，攞濕鳩外國學歷，什至揾中共部門幫你做功課寫論文！

北京

成間浸大開咗幾廿個位比呢啲假學歷共蛆，高薪厚職。

Beijing ust

Postgrad diploma

浸大夠垃圾啦